大+今日著咗幾多件3

冬能到我唔想離開被竇

著左個bar 同底褲

男人老狗要用bar 護春袋

小-呀 屌你個閪

唔帶bar會凍到飛釘

小妹刀系

肥屍又敗走

入冬邊有人會唔帶bar

同尋日一樣

著左superme雪山
巧暖

冇打錯吾問得？你惡晒！？

米系，你刀識講

全身U 記
格仔恤衫+外套

水果糖水系你啲fd?😂

雪糕1/3
手指2/3
手指甲4/4
Total:7/10

覆錯🙈

U 記減價買咗三件冬天衫

Hi hab
要和我相擁取暖嗎

你冇肥籽波

凍撚到要攬實條仔先出到街

利伸基

但我有前列腺肥大的症狀

我條仔攬實我 sor😂
利申處女